要求白宮比武漢肺炎解藥remdesivir供港聯署

好心班人唔好乜都聯署
但呢個聯署好重要
點解？因為你隨時一中就無命，有解藥醫先保命

推

玩撚夠聯署未呀

白宮如果自己要用都要問藥廠買呀

知唔知咩叫資本主義呀 下下要人國家供應 白撚痴

供應唔等同唔比錢wor

No.
If HK has this drug, they will just give it to the CCP thugs!

屌你老母啦黃衞兵，靠你泛民籌組醫護罷工就奶閪啦，over 香港人dead body，我屌哂你哋老母

供完港轉個頭咪又係送比支那
我寧願攬撚住中共港共藍絲黑警一齊死

打人淨係皮外傷，打嚟把閪，出去送頭咋，前公民黨冷氣軍師陳金水賺到隻fat豬閪咁啊懵閪

就算真係比 都再轉送返哂上去啦

Push

明明係大陸人食野味

簽名師做野唔使你教

點解要提供畀你班垃圾港人 ？

Skip 政府直接由區議會take over 有冇得諗